中西區巴絲多謝你地

頭先係Kings - SSGC 個段企
成班巴絲大大聲
著住校服個d 又走黎走去嗌
好熱血

大家要keep 住團火